討論硬件知識、砌機list、解答問題集中貼（122）

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

祝大家成功安裝windows
編輯引用

屌，第一次中

唔洗多謝Me

btw 硬件撚不見了

有無用緊1080 既巴打分享吓超頻之後行緊咩頻率？

其實白箱白燈好似靚d既

做緊野求其開，洗唔洗開過？

硬件撚

換ram好貴 換唔起

咁又唔洗

之前多硬件台三隻字都照吹水

反正好快又一個post

下次開post 應該加返記得走線

呢樣真

睇自己個人口味

AX1500I
你部野當年砌左幾多錢

中出ching換trident z未

搵人掩護我

開頭部機都唔係咁既樣....
俾個原型你睇

唔換住啦 無啦啦駛左好多錢
zen2直接買combo

呢度我擋住
你快撚D走線

好重銅臭味

你覺得個陣買幾錢

你係咪要？我賣我個兩條trident z rgb 俾你

果陣未玩電腦 我估我部機x3左右

你做咩賣

想買4000mhz ram

唔買A12x25?

你賣幾銀呀屌你
又毒我

f12 風壓大啲，吹heat sink 好啲

咁a12 用係邊好

唔洗多謝我

應份既

走線啦屌你

入風同岀風都得

我兩入一出都F12

岀風 air flow 緊要啲

TITAN X *2 16000
32GB(4*8GB) 2666*2 8400
5960X 8000
R5E 4000
AX1500i 3500
大約係咁啦

當年既消費級
宜家唔值錢

每樣電腦零件用耐左都係唔值錢嫁啦

除左ram

一年一代是常識吧
登過頂就算 隔年換張顯示卡就夠用

地盤佬你撩到我濕晒就走左去

好左我局限左用24寸mon

依家用1080可以戰幾年

如果遲下出24寸4k144

我先會再考慮換顯示卡

24吋 4K 眼都殘...會好細粒

So gay

1080p有時細心睇都會起粒粒

上2k又差別不大

gpu又會辛苦左

strong hold 1080

等24寸4k144再諗

1080P 144 2080TI一張搞掂

1080p 144hz用1080都夠做

其實係冇錢換

下一輪買咩好

機箱R6?

我覺得1080P 144 真係1070TI打後都做到

又話唔好引你買野

a12x25應該好d 不過貴一舊

係度，不如你開價

不嬲都精神分裂

呢邊話今年斬手指

轉頭扑埋2080 ti 仲要打孖

如果想上水就Evolv X，R6個人認為矮咗啲

呢個顏色真係

點會上水

AIO 都懶

一陣拆爆張gpu

幾錢呀

想換左隻副mon佢
壞hdmi又要2080ti無dvi真係嬲嬲地 買左個hdmi轉dvi又有啲綠色點
睇下聽日家後日落黃金買隻no sync 144mon 呢隻舊野比老母用

咁就去馬啦，你唔會後悔

我有隻aoc多左

會唔會同中出巴去屯門買平display mon

5000一隻32吋 21:9 2k 曲mon

我都想見識吓

1200俾你 用左兩日

屌你地

我想去睇mon

幾時呀

跟隊

走好線先

又唔見你跟隊走線

日日比人咬唔係辦法

上左雙f12 ，cpu 好涼

組團去睇moon

利申想換好耐

1.34V 5GHz
AVX offset=2
Prime95行半個鐘70度左右
有無得再降壓

咁你仲唔快d走好d線佢

就黎非硬件台都知你唔走線

我約左佢今晚12點

有，咪試下囉

撚有時間咩

你買完review 俾我睇

一條SATA線跟機

唔係PG348Q咩

邊個？

依家啲Ssd平到呢... 忍唔住又買左隻860evo

夜闌人靜

張2080終於要到了
唔想再拖
每拖一日個budget就又加上去
本來只係打算i5 1070
想問條list有冇問題
呢度預12k
用緊xb271hu
大作 lol pubg都會打
感謝各位富豪

1.28V 5GHz
AVX offset 2
p95 行左十分鐘55度

留名睇你個機箱

9900K for sure
why 8700k?

水冷點解唔用rgb?

眼殘

用賊船光污染箱不如等S2正式賣街

中央田好似有

屌你老母：

PG27UQ $14878

又平左

$15263 連運

屌你老母吖

有咩特別

買多隻

一張2080ti 駁一部

Search下先

各位巴打又是我了
是咁的，話說尋日已經去左 ssp 買左塊 H81M 板同 Fractal Meshify c mini 機箱。
9點幾拎到返屋企，10點開始諗住即晚將舊機啲野拆晒清塵再入新底板同機箱。但不幸地，拆到個 Intel cpu 風扇，拆黎拆去都拆唔到，一用鉗唔小心大力左小小拆爛左四塊其中一塊個箭咀掣
睇下時間原來已經到左零時45 分，最後拆爛左個 cpu 風扇拎走左個 cpu， 將其他之前拆左既配件入左膠袋就去左瞓。
今朝睇啲塔扇，但唔知邊款好
請問 Antec c400 如何？各位巴打有無好推介。

咁又要加budget...
又要再等
咁budget就會再加
硬件台害人不淺

有大換大呀
冷排放機頂出風 又涼幾度

intel 原裝風扇要用鉗拆

要咁涼做乜

唔會熱到降速就ok

sorry我係好鐘意推高人地個budget同推人入坑

S2 全名係咩
Google搵左堆taobao出黎

我已經逆時針扭晒四個方向掣，但四隻腳都係卡住左

呢塊板都2000不如m10h

地盤巴留個tg

你地P95 有無開AVX 做STRESS TEST 呀
無理由個個粒U 都咁撚神
我AVX OFFSET 3 一開AVX 燒粒U 由5.0GHZ 變4.7GHZ 6粒CORE 即刻上90+
跟住再試第二次行咗陣都喺70 度左右

早買早享受啦

你用咩cooler

堂前巴

你買mon 我出運費都係唔夠

不如你買mon + 2080 ti sli

我送張nvlink俾你啦

avx offset 2 燒u 穩定4.8GHz
行p95第三項半小時 最高57度
行p95第一項而家最高67度

我用梗一體水
你p95 有無喺local 入面加返行avxsupport？

大家都買啦好孤獨

冇錢

邊到較？轉頭試下

p95 個folder 入面Local.txt 入面最底加CpuSupportsAVX=1

1080ti 換 2080 是否on9 ?
玩2k 21:9

冇錯

要RTX同DLSS咪換囉

轉頭食完飯bios 較電壓落1.26再用你個setting燒

你不如將d 錢捐俾有需要嘅人啦

例如膠爸

成本咁高

一來一回都要駛2000-3000

好邪惡呀
膠爸毒我仲話包運

加多張2080ti送nvlink 呀

魔鬼呀

幾多寸

另一張我我大鵰

包你運仲送NVlink

我做埋慈善羚羊

New post Lm

毒人係要咁架喇
你依家話今日落單 你兩樣包晒
佢就落架喇

2 號咭難入呀

今日落單買mon已經好開心啦

尋日都毒唔到你即決隻mon

屌 我再講多次 係佢唔覆機

命運

好多魔鬼
屋企仲未買sofa，應該暫時無機會買4k144

點解要offset2
直接屌落0啦

窮學生津貼呢

你攞塊閪出嚟當八達通嘟先得架

而家試緊，溫度同頭先冇變

32 1080p 144 曲面

我要24寸
唔該你先

垃圾intel 俾錢PCgame造benchmarks, 屌鳩佢

有無link?

唔係PCgame 而係 principled technology

中文

英文

PT 9900k 評測報告

睇 #149

留名等睇NDA解禁後,9900K可能又係單核稍勝多核收皮

我唔明

按道理9900k 打機計應該輾壓2700x

為乜要做假？

rtx 2070 有定價未?同埋佢個建議功率550w,我個火牛得520w係咪d用唔到?

intel i7-8700 asus prime z370-a
adata xpg z1(2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
antec HCG-520M 520W
bequiet pure rock cpu cooler

8700k明明都贏

fps贏20%~30%都唔會引人懷疑
贏50%真係唔會信

可能上面話出少少術, 但下面就去到盡

@茶巴
早叫買大d牛
仲要z板身用550w

又贏少少呀
打和 super，我唔洗換

8700k 1.26V 5GHz 行到p95冇事

avx offset=0

夠晒啦 2070

遲下換K超一超就唔夠架啦

唔諗住換k超啦，又要加錢又要加散熱，輕輕加張display card算

唔知悠2做唔做2070評測

我果粒無開蓋1.40xV 先5GHz

reddit琴日都講緊, gamer nexus同另外兩個benchmark網爆佢大獲, 話間野intel有股份

官方先話550w

已經有多

近來部電腦終於死咗，775年代產物唔想深究原因，所以直接換。

想換過板 ram U，budget大約2000，想冇咁熱&靜啲，而家用AMD/ Intel好？

有閒錢仲想換隻條線長啲嘅火牛… 而家仲用緊coolermaster elite 4xxW。條線好短，用大箱想駁多個harddisk都要扯到盡先啱啱好

機箱已有，display card有張750，兩個ssd，一個hdd，一個dvd

budget 2000
APU加一塊B450都唔知夠唔夠錢買

主要用途都係上網，睇下戲個啲，有game都冇咩點玩

而家用緊E5450 + 8gb ram都夠用。

我以為起碼要官方個數

其實都係i3 8100, R3 2200, G5400之間考慮

睇緊d白色機箱
corsair spec omega
TT view 71
邊個好d，但view 71好似好q大

白色真係好好J

我之前好似試過550w 玩1700 + 1080 sli

無開蓋 風冷
1.275V 5GHz
Bios AVX offset 0
Prime95 local file AVX=1
第一項 20分鐘最高82度

7700k@5ghz +1080ti
用550w無事
而加無事唔代表過一排無事

咁550w 玩 2070應該好鬆動

足火既頭一兩年全完無問題
但穩陣長超既最好上650w
果時我無長超玩左一星期@4.7ghz就換左rmx750

火牛有鬆

首先要銀包有鬆

換完ram開機著唔到mon 點解？ ram已插實

咁用返1070算
講錯係1070ti

Spec同ram係a1&2定b1&2?
有無電腦傳心師

ram唔係插邊個都得啦 總之隔開咁插

呢個岩
但Amd部份a定b1係廢
開機有無bibibi聲
定係一著就關

同埋火牛開關有無開到

開到了 本黎插左 a2b2 唔知點解要插返a1b1先開到

變返status 2666mhz 點搞好

屌那星，想update隻SSD嘅firmware點知剩係support server os

請問老母版GA-Z97-D3H 裝唔裝到NVMe SSD

財家眼

BIOS更新唔見有
唔係要裝window入去 係咪冇所謂 用得?

呢張咩黎

google 吓有冇M.2位

有

1070ti 囉，不過strix 隻隻背板都差唔多

就得

THX

究竟AMD 仲會唔會出2800x
之前又話會係拎黎打i9
如果唔出就月尾出2700x再加rtx2070

有無人幫到我 想上3200

4x8GB 超上4000c17好唔穩定

不會出了 而家intel cpu 漲價 amd都有收益啊

要手動超呀ching
lihkg搵post
keyword: amd ryzen 平台

3200邊買呀amd要用b die先易超
Ssp或灣電買到未必係
乜都唔講點幫你

幾多電
你條ram壞架

1.4比夠有突

我1.42上到4000
燒機無事
一打機就898左
垃圾msi m7

但要用到cl19
用3466好鳩過

睇場料話SSD好似降緊價
諗住過兩日行過入返隻2.5" ssd黎裝steam game
evo 860 同 mx500 500gb 係咪冇乜大差別
睇岩價就入得手?

睇你買幾大同有錢既860啦
1TB以上860唔錯 用緊

搞到我都唔知超唔超ram好
而家燒全機試試

燒完仲要試game
4000
Amd唯一我部垃圾玩到無事係pubg
R6即hand鳩我
但都係高3466 3-5fps
But amd係咁hehe問過jack巴

3733用左成個星期 打pubg無再彈game
而家燒2080ti再加8700k 5ghz 1.26V

推推

大約$2000 板 U ram，想冇咁熱，靜啲應該揀咩？

燒左10min無藍mon 但aida彈左個fail出黎...

再黎過

68度
唔知我個d15S會頂左幾多2080ti廢熱呢

呢條係法奧 adata xpg z1 3200mhz 一定係b die

70度內係必須的
但估唔到CPU可以maximus 72度 都係間唔中彈上去
1,2號core唔過70 5,6core直頭60度內

aida個溫度仲要低成10度 我信邊個好

直接xmp就ok
你用2600?

ryzen 1600 tuf b350 m plus

而加淨玩R6 2樣都過65-78度

xmp就ok唔洗煩同3200就最岩用
唔得就直set做3200其他auto晒佢

core temp溫暖同cam唔同 個電壓又同CPUz唔同
屌好亂呀

你D野壞架
我出2000千全收

逐樣拆散$2000一件
火牛最多跟線唔另外收 風扇買一送一

係唔係得左

係

多謝咁多位大佬

但點解nb frequnecy得1600

咁姐唔係行緊3200mhz?

你已經行緊3200
我講果樣係另外一樣野黎 等jack巴起身解答

Dual channel (1596.2 x2) = 3192.4
好似係

但我nb frequency同dram一樣

AIDA除左local disk同gpu關左 其他都開哂 另外再run furmark (其實我唔知兩樣一齊黎算唔算

8700k 5Ghz@1.26v avx offset=0
3733mhz 16-16-16-36 2N
穩行到30min CPU max 73度 我都唔知信邊個溫度好 講見到最高出黎算

2080Ti 超少少 45min 最高都只係69度

由砌呢部機燒最耐係今次 溫度黎講好滿意 已經無左上水個衝動

我講nb frequnecy

屌岩睇我都係得3000
我眼殘

佢1600喎
果位巴打用邊粒U

R5 1600

呢個問題都係做伸手黨等jack巴解畫

我都仲超緊試
粒u最盡上到幾多

換9900k可以5.5

仆街我重超完都係望到nb frequnecy係1599

果個係CPU cache ratio黎

好不安
唔理了bois寫明ram 3466mhz
唔再搞

同我粒2700x上到4.2ghz
@凌巴
不過好撚熱

都話果個唔係dram頻率黎

屌你
嚇到我縮陽

做乜鳩開post冇埋張gif

顯卡制霸

去amd post 恥笑 power off

制你老母啦,連登咪又係唔跟,紅色背景偵測器咪又係keep緊
不過諗諗吓覺得剩係反「顯卡」一個蝗語係唔夠,叫人裝紅色背景偵測器好撚過

巴打我想問，老母板我買唔到悠二list 既 gigabyte z370p d3

我張圖入面highlight 個兩張得唔得？

我要用wifi，built in 定另買加好？

有無人可以解答到

m7 最穩 3600 你改行2t mode 會穩D

一跑就drop兩條thread

負線程較正=level6

你地買邊塊z390

有呀，我抄youtube個方法

b360 mb 如果唔用adata 2666mhz 8x2 有咩好選擇？
kingston hyperfury x 得唔得？

2666 事撚但

即係圖中剪嘴位置
不用理我個時序

超爆佢

3466夠喇
又要改仲要燒
唔洗訓牙

我地係要9900k
油耳又想白汁腸

為左成全中岀巴，我決定義海我新買既trident x rgb 俾佢，我自己買返條冇rgb 既ram

9900求做爛市價

然後再毒佢無限升級

油耳我張單可唔可以dual advanced加錢轉dual oc 轉會唔會要等耐啲 留咗言冇人覆

幾錢/幾時有

今次批貨唔知咩事

今個星期一張都冇到香港

我都狂催代理

根據消息

香港 一粒9700 9900都冇

最快都要11月頭先有

香港第一批貨得9600k

幾錢唔知 因為代理貨都未有

即係可唔可以轉

可以轉冇問題
你inbox 我

轉左唔會等耐d

走線緊要d

早兩日已經喺個order度留咗言了
定係要去contact us嗰頁揀admin搵你

我都想有人毒

唔好用個個

直接sd email or telegram or whatsapp or facebook

ok陣間email畀你

好的，到時搵法奧砌

9900K 幾時會到

email sent

理想10月尾.唔理想11月

同埋第一批貨.應該係極缺貨

你以為個部機我出個下 我笑左

咁我等新個批X299

等睇炒貴二千蚊

應該唔止兩千

炒貴一倍價錢

佢次次搵親你都好轉折

不過悠二你搞搞個網啦，清楚d 易追斬你嘛

可唔可以一個on9問題，文書機用amd cpu會唔會平d?
因為佢single core performance 好似好d，方便多工

請問有咩atx側透機箱唔係玻璃同散熱好
預算1000左右

咁我係咪應該出粒9800x?

9980XE先岩你

唔會
因為要用返高頻ram
其實差唔多
以珍寶8400$19xx vs 2600 $13xx
但牙膠ram用2400/2666平ram就得
Amd又要b die 又要3200
仲要講板

留名又封頂

我就唔衝啦(舊U未壞唔想換) 等膠爸衝

打機一定唔會鬥多核

等我weekend 感受吓粒7820x 有無bottleneck 部機

不過要換應該上i9

壞板粒u都未壞呀

但你7820X上9800X 好似無乜大分別

早排先壞左塊Sabertooth換左塊edition 10

數字上係

架構上唔知

算啦唔好太認真

9800X 好似589USD
但一上9820X就889USD

咁都係用返牙膏廠
未砌過amd機，有d手痕想試下呀

恭喜

無問題架 B板搵塊好d zen2又換cpu重新
Intel唔係打機
可以試下

所以再壞先考慮成部換

封頂封頂

見到呀

唔差在果2400蚊 （真係換的話）

不過相比cpu

我覺得我換箱比較實際

想換咩箱

咁就再義d啦

掛牆
表起佢話俾太座知收左手無野換

我都想人義海
但未出糧

悠二個網話轉講左成年都未轉
你自己寫定外判畀人做

油耳請唔請人幫手改網頁
利申：打手，白汁腸

堂清想接job?

換隻通爽d

用緊s340 elite

闊同高依家放鬆咗，因為無再質入櫃放

但唔可以太深, 要43cm內

最大問題係換完機箱可以將二號咭推落一條pcie, 但咁就要買過條 4 slots NVlink

返工都係倉hea多
得閒幫女女係鋪畫下圖都得

掛牆表起佢

牽一髮而動全身

有無硬件台富豪真係買左粒 2990wx

深43 高冇限制? 闊呢?

好平姐 講到富豪

好似早三個post有人買左
做公司野用

包養我

接唔接走線

我接

無問題一餐飯

爭生意

走線都要人幫

辣殺

自己的線自己走

今日笑話黎

自嘲姐

日日笑話

一齊去茶巴到走線再打牌

我收好貴 你咪做爛市

俾人講左咁耐都唔走線真係好撚懶

互射

極度懷疑係公司執到茶巴部電腦

要天時地利
今個week搞 放心
日日比人咬

無限制

呢部好好多
差扎線啫

走完線記得影相上黎

公司d IT加插完線就走
D電線同連fax printer線是鳩但
茶巴係咪你黎

blazeit420做乜回帶

難wo
300R 好岩你 但太深

d線起碼差唔多全部貼背板行

咁打側放都可以的

300r 係側面多兩個風扇位
個人覺得可以吹走你sli d 熱
你自己睇人corsair 有冇其他相似design 既箱
我個人意見姐

其實我懶換

換機箱我唔識，要搵人整

就算outsource 悠二，都要約佢上面收機，等佢砌完再送貨

呢一刻除咗少少熱，少少嘈，其實唔換都無問題

你會身痕
你點都要換

我部機啱啱砌好嗰陣嘅地獄走線
一千蚊機箱執出一百蚊嘅感覺
當時我重未變做SSD控
只係得960Pro 1TB+730 240GB同埋喺櫃桶底嘅330 120GB

換完都痕

你見我laptop 4k mon gpu 咁換法有停過咩

痕緊啦

姐係咁
你今日唔換
聽日又繼續叫春
你上自組水就真係止左喇

自組水即係斷我後路

見你哋話要拆出嚟刷，我即刻呆咗

講走線 用緊垃圾inwin 301係無機會走線

有無巴打幫幫忙

Z370 咁多型號, 邊件啱?

原來有諗過先組

上390啦有畢既話

1TB 拎來裝game一流

一萬上水夠未？

我係怕煩怕打理

見到day 巴換gpu都咁多步驟

想屎忽痕換吓嘢都唔得

股災無budget 啦

咁多都係Z370 點揀brand 同 型號呀?

半年換一次水姐 冇乜特別嘢打理

Asus p乜春入門黎講唔錯
兩邊都超到下

只係砌果是煩 同一兩年換散熱膠煩
半年加水好易

想問下香港有冇賣ROG M11G
想買個返嚟瘋狂超頻

各位大神可唔可以幫我睇下咁出有冇問題?
主要用黎打機/可能開下直播咁

顯示卡:ASUS DUAL-RTX2080-O8G DUAL RTX2080 OC Edition 8GB GDDR6
CPU:I9 9900K
水冷:NZXT Kraken X62
底版:ASUS ROG MAXIMUS XI HERO (WI-FI AC) Z390,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B
火牛:CORSAIR RM750X-2 (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold
SSD:Samsung 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW 250GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD
RAM:G.SKILL Trident Z RGB DDR4 4000MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-4000C17D-16GTZR

顯示卡轉 2080ti x2
火牛上1000w
ram上16gbx2

水冷唔好用nzxt
全set轉ek

機箱轉Lian Li Case DK-04X

本是無機箱 何來轉 裸跑啦仲遮住晒

買DK-04X 檯都唔使買

Oh!...oh

勁到仆街

我想講即刻跛個SIV app入面個cpu temp最高75
但afterburner睇就82
邊個可信啲

我睇core temp 架喎，一次過睇哂六春

Afterburner都係睇哂6春
咁即係80幾先係真

好正常既溫度，算涼

啱
反正平時都用唔到去咁熱
唔洗諗開蓋 住

我本身以為開完蓋都會上80度
點知

其實200蚊開蓋心郁郁
係怕無保

同埋諗落自己就算開蓋都好似用唔著

除左AcBel i90M Power Series i90M-600 600W

想問下600W/650W有冇咩半模組牛/ 模組牛 推介?

corsair rmx for sure

Corsair RMx Series™ RM650x-2 650W Fully-Modular (2018 Edition)

依隻?

yes

btw 加小小上850W低玩好多

我宜家屋企係7700K, 1070 ...但係隻牛得450有時唔多穩定
宜家1隻SSD,4隻HD 同埋想買多個BLUERAY ROM

用850好似誇張左D

咁750
十年保

另外想問多個問題

我買完牛洗唔洗買埋電線架? 定有包架?

第一次買模組牛咩都唔識

忍唔住都係要買番隻

一定包電線

THANKS~

咁我落去應該買完牛
再買SATA線就搞掂

想問走線係咪最好買索帶？我都想一齊練走線

上去數100蚊紙

好奇一問，台北買電腦parts會唔會平過香港
之後會去旅行

你可以搵個台灣砌機網同珍寶格下價先

其實今代msi 2080ti 真係好一般

但ROG個價又好離地

呢樣同佢網站一樣，出晒名

如果有升級左win 10 1809既留意
amd同nv已經推出為win 10 1809而設既 gpu driver
amd : Radeon Software Adrenalin Edition 18.10.1
nv : Version 416.34 WHQL

樓下有人搵你

我問緊運輸

成日有人收唔到貨

我哋呢d打手好難做落去

部機一開秒熄
係咪壞火牛機會大
但底版有電到

油耳收唔收到我個email
order無轉又無回覆

覆我未
白汁腸準備好

林巴換月球咩

aoc
你啲ROG信仰去咗邊

仲水我買rog2080ti

我明明用msi x470 m7 ac
有debug個舊野 但冇數字顯示

我知

收到

但我未上架 所以我未覆你email

終於見到曙光啦

有冇試clear cmos?

拆左底板電再熄火牛 清唔清到cmos

ZOTAC RTX 2080 Ti AMP
5年保 買唔買得過？
萬二蚊？

冇野嘅

副mon呀 有平買平

唔想用tn ips又無144hz見呢個va曲mon平平地買黎玩下
c24g1 2300

舊果隻副mon壞左hdmi
比老母部舊Mac機用 dvi岩佢行

開始買到無野好買 是但搵野洗下錢

佢遲下應該會出 extreme又咩core版
有燈睇下

咁熱量，邊隻勁啲？

夠薑買埋rog老鼠

好多癲佬呀

差唔多2609超完咪又係同8400一樣
另外amd cooler唔會俾你超到好勁
微超就ok

遲下可能換903

用家表示咁多鍵都也係set死左右算

邊度買？

隔離post癲咗

1080ti

2080ti

Pg348q

Pg27uq

全部唔駛錢咁

唔超嘅話呢

用途係咩先
文書是但啦8100都夠用
打機2600既最好超下
唔係追唔到8400

仲要講埋相機
好多癲佬

硬件台唔講叫雞果類硬件算係咁

文書仔
8100，5400，2200g之間諗緊

乜黎
我淨睇開甜片

工作種類係咩？
8100可以砌到好細

2200G未必得
因為要散熱好d
唔超下好似對唔住自己

屌你都仲未有癲佬講埋耳機

有
但冇拉過去講姐

癲架
我退出

乖乖放低部相機入張2080ti

上年冬天上的士夾撚爆咗部AK240blue note 同隻angie

我真係攞晒獎

發現一隻癲佬

仲用緊 zx300 + 64audio U8 + whiplash hybrid v2定3 8wire 改pentaconn ofc 4.4

點算 實到爆

有無界刀呀
原身amd散熱膠好撚好痴力同廢

@堂巴

粒cpu應該無壞到？

慣咗用ATX箱
matx都勉強可以。。細唔細唔重要 hahaha

工作種類，冇。
都係用Chrome做到晒嘅嘢
最多係開下Lightroom, 玩下Football manager咁 好普通。

最緊要唔熱&靜

cls

HDD癲佬

咁計兩邊都得
但am4用到2020年

我屌

無事既
但用界刀片佢出黎小心針腳跌落地88lu

沒錢買ssd

界刀都好難搞 d膠地好似乾曬咁挖唔到 有無其他方法

同左膠爸同林巴講左
新driver 只合適20代
10代用會有bug
同唔知係咪降頻定乜事

我部機2008年用到而家
2020年未免太短

唔夠用仲可以由換u上到8t16c x700x
只係加張display card
又另一個世界
唔同intel啦

我真係哭出黎 痴線d膏硬到

拆呢啲最好就開/燒一陣機預熱咗之後再左右慢慢扭鬆
好似你咁已經痴咗落嚟就風筒吹熱再慢慢刀片撬啦
小心辣親手，風筒吹heatsink好快就吹到好熱

無架喇
自己慢慢界出黎
再放返入stock用酒精抹走晒佢
有排抹

如果剩低好少膏就咁痴返個散熱器開機有無咩問題

有道理喎
未自砌過AMD，可以一試

但見上面講要買貴板貴U
繼續爬文度下先，唔該晒

起過就最好換埋啦
想下次又界刀出動多次
好玩咩

係睇板同選ram
加上超頻煩d

我想用電腦

唔換機唔得了
開機時不時係咁
關機勁耐都未關到，之後又自動開機，loop

聽日落去買支散熱膠再用啦

重裝window試過未

有無推介

之前試過差唔多咁上下
我諗係啲硬件虧虧地

你出ssp旺電買既是但拎支30蚊內都夠用

我上星期都係咁上下… 所以果斷換機
似中毒多，因為佢話我無啦啦少咗啲開機exe同埋唔知咩dll

Ssd/hdd有無第二個換另一裝都係咁？

所以求其一支都好過amd比果d？

我會爬文解決，麻煩晒

有推薦就最好

巴打隻hdd係咪都用左好耐？
或者成日download野？

呢排忙緊交功課
冇時間搞D咁嘅嘢
唯有拿拿聲去砌機

又係呢個結局，之後mouse keyboard 都揀唔到

NT-H1
GC-EX

唔知係關軟件定硬件事
琴晚開始既，
打中文字時打完字碼後選字個表會即刻消失，
網頁選頁數個格禁落去又係會即刻消失，
同埋喺windows禁音量時會自己推大聲，
Windows有d頁面放mouse過去會自動向下
有冇巴打知道會係咩問題
已經mouse keyboard逐樣蚊黎試都冇用
防毒scan完，sfc scannow埋都話冇問題

原黎好野黎架？
Cooler送一支
另買左一支

無散熱膏下既溫度 算ok？

好嘢黎

巴哈果邊有超頻教學
Ram就有錢買ryzen專用
無就做下功課搵b die 3200mhz

點樣冇散熱膏

仲以為珍寶個呀叔水我
我是鳩但買左支
果時入手50蚊

抹走曬囉

應該係hdd/ssd問題黎多 試左唔得再砌過都可以
Ssd/hdd又唔驚用唔到

其實有冇d冇咁高身既21:9 mon

張枱整得差 夠橫唔夠高

你確定抹淨晒？
我果時都抹左我成半個鐘連cooler都抹
原身好撚難抹，都唔知係咪散熱膠定膠水黎

好大工程下
呢排已經好撚攰
多謝巴打

買有得升降款咪得 畢直？同幾高
仲有咩類型

用舊信用卡一起就得
仲要反埋
利申換過

係 個cooler個銅底都出返曬黎 粒u就同原本一樣咁

安全起建聽日換埋佢啦
純手微超下佢

換咩 本身超左去3.8

我又係喺Amazon買嘢嗰陣順手買咗一支
之後買U14又送咗一支
貓頭鷹良心企業贈品都畀full size都唔知幾時先用得完
好彩我用TR消耗量多過其他細粒U

唔夠爽上去4-4.1ghz先過到7代intel

D15送果支夠用兩三次
真係良心

mx4呢隻散熱膏如何

想問如果用 i7-4790
有冇邊隻motherboard推介?

1080 + ddr3 16GB ram去玩bf5
2k 144hz moon keep住 50fps 有冇可能呢?

得 但ram最好換返ddr4 3000mhz

老母板就是9但 華碩就最好

四代板唔支援ddr4

係喎

RAM 既 ddr4同 ddr3 分別會係邊? 效益差很大嗎?
問過黃金正都D人講 唔超頻 2660 mhz表示夠用
打機表示睇顯示卡

但想問下3000 mhz up以上既RAM 如果以打機黎講
係針對畫質 定 效能? fps提升? 運行loading快D?

我想問岩岩出九代u
notebook 會幾時有？
我見surface pro 6 岩岩公佈都係用
8代u , 買個個咪好傻？
幫人清舊貨

分別咪係頻率快啲，ram 係cpu 提取hdd or ssd 中間既緩存，高頻ram 要配返快既ssd 先發揮最大作用，如果你仲用hdd load games 既話唔會快得去邊

咁樣睇 咁我遲啲upgrade上8代u 轉ddr4
揀隻最低2600mhx rgb ram 玩咪可以慳番筆多啲budget 掂啊

你真係差果一兩百?

買野要一步到位
一百幾十唔好慳

更新左n記driver

張2080打機低左7度

550w 夠唔夠推 7700k +2070 / 1070ti 本身用1066

夠

唔該哂

但nerf晒10代 老黃萬歲

7700k+1080ti都推到
只限微超

同埋係咪nonk黎
咁不了直上8/9代好過啦

唔超頻架 我換左2k 144 mon 想行中效穩fps 姐

知點解了
我超埋頻原來已經去到630w
我用左650w牛
咁好大機會隻牛彎左

求850w 24x7長開火牛
筆直1200 1300到

corsair rmx 850

換埋牛同開蓋啦

唔識同唔想換牛所以上來問 行唔到就唔換算了

想買ssd 1tb/256gb 有咩推介
而家用緊samsung 650 256gb

jumbo好似清緊貨

利申尋日入手左隻960gb

果時加多幾舊有860evo

再加幾舊又有高階D

最近天氣開始轉涼了
終於唔洗開冷氣打機

咁都叫轉涼

好過前排啦

一早一晚得21度左右

我成日打機會唔會買返860evo好d

有筆直當然可以買好d

我見平買黎都係放下game

對上一次買ssd已經無3-5年前

都係買adata

到依家隻ssd都未死咪繼續用呢個牌子囉

4790k, m7h, 8gb 1333 ddr3 x2 全部賣返出去值幾錢

放假d人又去晒屌閪

等緊睇茶巴走線

我放棄左佢了

做緊奴隸呀

在公司啊 我都想走去屌呀

去晒食女

淨粒u都放到2千

1080表示fps低咗 咁應該等佢修bug定裝番舊嘅好

sata 240買咩好？
a400定su650??

DDU佢
搵舊driver再重裝

收到

394.xx版呀

請不要消失希望

整成點

budget 大概5000幾，除咗 display card 外乜都要買，最多打下 LOL睇下片, 可以點砌

因為我見 SSD又好似跌價心郁郁想換機

膽粗粗平平地淘左隻diy 2k 144 ips mon 用, 玩mhw 得返5x - 80 fps 左右

多圖包膠

GIGABYTE 技嘉 X470 AORUS ULTRA GAMING X470,DDR4, AM4 Socket,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C, ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 1170 提交
Samsung 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E500BW 500GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 1199 提交
CORSAIR RM750X-2 (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold CP-9020179-UK 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 889 提交
AMD 2nd Gen Ryzen 7 2700X Zen+ YD270XBGAFBOX 8C/16T, 4.35GHz,40MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量:
1
價錢: HK$ 2450 提交
總數量: 4 總數: HK$ 5708

原本已經有DEFINE C, 一張1060 6G 同埋兩條G.Skill Ripjaws V DDR4-3200 C16 16GB
我想問下上面啲件有無問題
部機主要開幾個VM試野多, 得閒無事先會用黎同FRIEND打CSGO
THXTHX

link

買左幾錢

有冇人拎過野去聯強維修保養?
個電話打極都唔通

前排砌完機 各位巴打都話我買左2手1080TI OC GAMING DISPLAY 不過我都覺
個盒上個LABEL同張卡既LABEL 號碼唔同 不過過左7日 冇得去屌間野 有單都冇用
而加張卡仲要黑MOM 睇黎似燒撚左

而加係咪冇人用GIGABYTE
下次買卡都係買返ASUS OR MSI算

個盒上個LABEL同張卡既LABEL 號碼唔同

我都想知邊到人接D呢舊野

係 真要差D要拎放大鏡先留意到
上網睇話保養可以跟單 保5年 有機會要送返台灣搞 一搞搞幾個月都有可能
不過我而加有張舊卡頂住 仲可以打到機

真係笑撚死人 買哂I7-8GEN 16GB RAM 新MB 但用緊750TI DISPLAY

我上次買msi 1060都係咁
好彩發現得早

香港真係好多黑店

link 就唔駛點了, 好似廣告咁, 上淘寶打 144 ips diy 就有幾間, 都係千7 至2 千零人仔,

色水如何

剩係右下漏光多覺眼d,見佢無發黃就收貨,0 光0 死, 話係auo m270dano2.6 面板❨xb271hu用緊果隻❩, 色水ok, 最重要對眼睇落去比之前隻撚樣 *** 144 va 睇得舒服好多

G465+1080Ti

EPC

部t480岩岩拎
用左唔夠六個鐘就咁
有冇ching可以講下咩事

bx 500好似抵屌好多 ,a400 2d nand ,adata

啱啱手痕又去買HDD
如果CPU都用呢種包裝你話幾好

我張1080ti 壞左 屌

2080ti incoming

那有錢

5400?

轉msi x470 gaming pro carbon

會用嚟擺喺RPi度24x7 BT
而家用緊MX500 1TB我唔捨得佢受呢種苦
USB 2.0樽頸所以5400都無所謂

CSM disabled, 開ACHI, PCI lane x4開機時間都多過廿秒，你哋點set

有冇巴打用緊netvigator 2x1000個plan 有個port直插電腦會認唔到 係咪要call人上黎整整佢

走完好似無走咁

圖呢

差 GPU Type4線

講起走線

尋日加多隻ssd差d連背板都關唔到

d線多撚到傻

換case

就快無得bin c

想換evolv x

前面
後面仲衰

夠mk

都話請我走線

xb271hu同panel

幫我走

m記

24蚊餐

唔準加大

deal唔deal

嘩 繼續bin先

算係咁啦

不如你搭我單訂線啦
我訂左300蚊咋

GIGABYTE Z390 AORUS MASTER

唔記得裝VRM HS黎測試 (好似係

無知一問，打機用 AMD 定 Intel CPU ? 見悠二巴打d list 好似用 AMD 多

Z390可以用到8700k 架可

打機intel 優先

之前有巴打推介呢個list 比我，我見 SSD 而家有平係咪可以換另一隻

珍寶intel 760p仲做緊promote

大概咁樣？ case 同火牛有冇咩要注意/推介，唔多識

psu 就antec eco5 550w
case請教其他巴打

用到

我d list 已轉

今次giga 勁到飛天

幾個月前 我直接同giga 總部既某超高層傾過電話 開過會

我同佢傾過好多問題 都俾好多意見

佢目前基本上解決左9成9問題

用料不足 散熱廢 bios 廢

都傾左成幾粒鐘

我甚至提出埋改善既方法

佢係有跟的

gold 同唔 gold 有咩分別

有冇開箱文

我等埋19號先

連埋intel 新cpu 出review

悠二兄點解whatsapp你咁多次都唔應機

係都kfc桶餐啦

點會用唔到

巴打你想請油耳食白汁腸？

機箱抽入12cm 係咪屎色最好
inwin 301仆街風道 火牛上出 240 x52冷排前出
底240抽入 後120抽入
想屌3把黑屎 我估2500轉先做到正壓 但怕3000轉會響到暈
x52 2000轉連火牛

另外rgb扇有乜好介紹

大飯餐ok？求走線

你2000放岀去應該秒速放到

痴撚線

我即秒
收黎睇av用

HDD 唔係調轉放既咩?

4790k 用黎睇av ，呢個post 啲人係咪有錢到傻左

望望下咁多位走線

過膠爸個po睇
個個2080ti仲要sli
最緊要係個月球4k144
我連卡都未收到

好多有錢佬
睇到你地換2080ti 換得咁爽手我覺得自己是0

你唔忍手
提埋你就出架

又有新野binc

行紅色線好似關唔到蓋
條線太厚
唯有繞個圈

R6 la

P400s la

S2平d

Rainbow six ar dllm

沖埋涼先牙

Evolv X 啱你

不過Dark base pro 900 好似幾正

是日花生

開唔到機
無燈著

啪左火牛制未

啪左 無燈

可以再走過

一係聽日叫定kfc 我地上黎走

就係知冇錢買2080先岀1070ti ，忍左又點，那有錢

我都無

pizza hurt都受

真係痴L線

24pin出事？
唔通電邊有error code睇

intel 9900k 出術評測已更新最新結果

嘩,同原本個"test result"差好遠喎

重頭再玩過啦

EVGA返修牛原來賣到咁平
而且重有一年保養

今晚無機打了
土地問題 聽日再睇

屌，你自己都有份買

定係你想forfeit 你俾咗我個九千幾蚊？

我想問下砌完機開機時冇畫面喺關咩事?

amd 2600x
AsRock AB350M Pro4

己經試過清bios同換過張顯卡試

仲有冇其他原因?

中出巴......我D RAM上左飛機 啦 .....FEDEX真係好快手

你咪引佢喇，佢呢個星期都買到癲咗

佢已經認購左我D RGB RAM , 我就特登買返2條冇RGB 既RAM

唉，無眼睇

一個二個買到癲撚咗

邊夠你癲

顯示卡啊

尋日兩個巴打各掃一隻PG27UQ

仲有大量巴打掃入2080ti

同埋中出巴最喪唔係價錢，你問吓佢隻mon幾點喺邊度買？

完全痴撚線的行為

夜晚12 點,工業區

想問下nerf 10系之前最後個driver係咩版本

你囉 成日毒我

幽會好場合

我邊有毒你

嗱，我有無叫你唔好升1080ti先？話咗你1080已經overkill

亦話咗你升完gpu一定會換mon

咁你換完1080 ti 你都肯撚定會換PG348Q,我先鼓勵你有平deal 就盡快入手

施暴好坦合

我個名可以用夠三十日

通唔到電

24pin出事
火牛炒左
主機板炒
聽日再check 希望唔會係以上3項

你有沒有更新2代bios?

留名加少少換msi m7

更新 bios 同上msi m7有咩關係？

更到最新又點

只係更新完2代bios咪用到2600x 樓主case只係底板冇升2代bios

點樣更新?
bios都開唔到

上代理或者買板既店舖搞

1換2代唔更新

點解新砌仲用b350m

ok 唔該巴打

evolv x 喺靚嘅
買完先中伏
1. 屌佢老母想用aura sync 底板要買返4pin rgb
2. 屌佢老母想用front panel 粒的控3pin rgb 要駁住front panel 條rgb 插先得但要另外買線唔喺條rgb 線唔撚夠長拉返去側邊

各位巴打呢個 list 打機睇片 O唔O ?

而且有冇靚仔case 推介

focus g mini

排隊義海

大概咁? 有冇野要替換

嘩 買咗幾錢

剩mon 4500

腳架500

一年保用又500

我乜都未有

屌我頭先去隔離追Post 一個癲過一個 睇到都唔知講咩好

另外 hard disk 用呢款係咪OK ? 見上網話WD易壞 ?

你有份毒鳩我

即使手裡什麼也沒有, 但還有雙手，掩護著自己那傷口

買張現貨爽住先啦，唔好諗

聽日星期日最佳出擊時機

呢d 全靠大家互相激勵

先有咁好成果

癲佬po黎架

好彩我之前直接連硬件台都唔撚入百毒不侵

留錢買大屌

法官大人 爽唔爽先

打場lol都差d射左

仲未有人毒到我

睇得晒咩

岩岩好夠遠 還好

btw你地唔駛毒我sli 我單卡未超
pubg都80度

用落有無咩瑕疵/暗病？

嗱都話PG348Q 包唔後悔 毒毒聲咁難聽 買咗LG遲早揼春 到時都係會換多次

點解會咁？

我expect ROG 散熱頂級架喎

完全冇，係個框有丁丁咁多花左

渣ga
大屌76度炸

好吸引

仲有個D15頂晒廢熱

可能我箱細

你係未到貨 我就真係未毒 雖然日日都心思思2080ti O11G

我無冷排到
又用屎fan
有加成

你就真係要換
單張推盡PG348

到左都毒唔到
放棄9900K lu

你宜家係10定20先 單張推盡我覺得難講 有開RT/DLSS應該一樣推唔盡 甚至係玩啲舊少少嘅3A可能都做唔到保證100fps以上

如果呢個list有冇大問題要改？
i5-8400
asus B360M-E GAMING
G.SKILL Ripjaws V 8G*2 DDR4-2666 CL19+散熱片
Kingston A1000 240G/M.2 PCIe
機箱同牛未決定

display card?

推返上嚟

唔需要呀，只有大量文書工作
同時開pdf, word, excel之類的大files

450W都有凸

如果上面的parts冇問題就買左先
過幾日買埋牛同cases

m.2 ssd轉
Intel 256GB SSD 760p Series M.2 2280 SSDPEKKW256G801 PCIe NVMe 3.0 x4 SSD 固態硬碟 HK$ 489
by珍寶

呢個post全部rtx 2080ti/2080
你叫我呢d仲用緊1060點面對

張卡一定要手動set風扇 同埋乜撚野未超 張卡出廠預超

我唔係
Filthy PC peasants

茶巴起身走線喇

知道
華碩塊老母板好似冇原廠散熱？需唔需要買風扇/塔散？定係靠機箱加風扇去散熱

史前980用家

980都快過1060少少

但4gb唔夠洗

我想問喇叭有冇話插底版定插moon會好d

有買2080Ti嘅巴打 你地係買邊款

evga 遲下換rog

咁平買現貨仲

巴打果然係有要求的人

推多次 諗住今日出去買

有兩個巴打買inno3d 然後自己上水

有位巴打出咗MSI

DAYDREAMER 就兩張EVGA XC ULTRA

我就兩張ASUS DUAL

少隻眼就真係少隻眼

走成點

見EVGA FTW3 同MSI TRIO 嘅Boost Clock 都有1755 但ROG O11G 先得1665 仲賣咁貴搞到買唔落手

好在我無信仰

Btw 原來張Nvlink有燈

但你要呢張先得

屌自己篤上去咪一樣

如果我玩sli呀M字頭果位巴打話送比我

其實我張果兩張一張boost clock 得1560，一張得1635

但用起嚟：

希望買到啦

Usage低頻率會高啲 試下開隻sli game試

賣咁貴出廠仲要輸畀人 超到幾多睇運氣 萬一我嗰張體質差咪得1665 Strix 2080Ti Advanced edition 11GB(A11G)又冇聲氣 官網連clocks 都冇寫

我張xc gaming都1740穩行 應該好難上唔到1700掛..

插齊哂d野
開唔到機

早知無走

其實我想行到1900甚至2000 如果出廠有1755 要有1900應該唔難....掛

而且法奧賣緊TRIO $11999 O11G $13999 貴兩千仲要出廠低一截心理上好難接受到 買完實覺得做咗傻仔畀牙石呃錢

我以為關溫度事

開CRYSIS 3 full load 燒到83度 keep 唔到1700

Sli 掛，thermal throttling 掛

我無執著果5%-10%

明知部機咁熱仲想榨盡兩張咭即係玩9自己

等EVGA 出一體水版就一次過換兩張，順手換埋機箱

信心捐獻嚟

係咪要用螺絲批掂個開機掣？

主機板有start掣 按左都無反應

嗱如果出廠1755 你賣14999甚至15999都仲叫接受到當買眼 但屌你低人地一截

除咗dcfever，邊度可以買到二手低階display card，
唯一嘅要求係 要有hdmi 同 dvi

2080ti 一張真係得

可能人地話用佢個software一開就超呢

2560x1440表示唔係咁易

Yes

睇完TPU評測 O11G手動2115 TRIO手動2085

排隊2000全收

茶巴住邊頭呀
我幫fd砌完機洗唔洗幫你手望下
你知有前科拮漏線

連你都換埋2080Ti

咁照計我3440x1440應該推唔盡

我地隻mon得100hz
pixel計同4k60差唔多

100就無問題

信仰啪啪啪

其實都差唔多
4k 60 = 3840 x 2160 x 60 = 497664000
2k 144 = 2560 x 1440 x 144 = 530841600
21:9 2k 100 = 3440 x 1440 x 100 = 495360000
就咁睇2k144最大食
未計上100hz up intel會易d之類問題

4k144最大食

我都唔知 成日聽d巴打講intel上高hz會易d咁

2k 144 4.2ghz 2700x同 5ghz 8700k大概差5fps 有啲Game會多少少 未到好遠

咁又係 你都就黎買兩張2080ti加PG27UQ

睇落似乎O11G比起TRIO用電 溫度 噪音都低啲
就爭在唔知超完(兩者都用一鍵超頻嘅話)追唔追得平TRIO出廠高啲嘅差距
同埋如果買TRIO 隻牛750W都唔知夠唔夠推 8-pin x 2 & 6-pin x 1

大食到玩唔起

作憑咩要咁多電？

放心 750一定夠
出廠差距唔難追 主要都係睇供電

1個6pin隨時係比rgb用

我都想知點解TRIO要插多一個6pin

好彩悠二O11G冇貨 A11G又冇消息 慢慢睇定啲再算 反正都唔急

你睇落好急喎

同悠二留一張先啦 仲諗
@中出狗會30連發 就黎有多張rog 1080ti義海玩sli

嘩我屌你咩

話明睇定啲梗係唔搵悠二留一張啦 一直冇現貨咪唔使換

1080ti想推21:9 2k
又可以換喇

你買多張我地一眾巴打籌張rog sli bridge過你

我暫時冇咩問題 pubg 90 大食game未dl

仲要買牛 不了

中岀爸又俾人毒

仲到買ram 不了

毒唔到啦今次

你住邊架 駛唔駛幫下你呀

試r6你會知乜事
連粒cpu都熱撚到

感謝茶巴提供走線笑話

已解決

茶包 （HD audio)

茶巴d笑話呢

佢驚俾中出巴恥笑到以後唔出現呀

呢個好笑

咪入我數
你地日撚日bin

今晚要了解點會吉錯先

咩事

有啲底板無字 要睇說明書

茶巴（背底板說明書）

Marketing 手法，等 d 人以為落足料就係好野

N 記跟本唔會開放個 power limit 太高，所以曬氣

尖麻巴幾時上機

PG348 雖則係係3440

但佢100hz 咋喎

易推過144

4k 144 = 1,194,393,600

你走開啦 呢度窮撚區

屌你呀玩歧視

唔係成班換咭你邊有義海得咁爽

早知唔放貨俾林巴，等佢卡鳩住你

Feel到個語氣

搞都唔好搵我黎搞吖 最多收完當無收過卡囉
等你條氣順啲我先放貨比佢都得既姐

呢度d 人義海完都無良心

有個茶字頭的仆街仲屌我囉

呢度d 人好惡吓

岩呀

放心，我會跟實你張咭

你先買現貨啦

等月底大鵰呀

以下條list 有冇大問題
amd ryzen 2700x
asus rog strix x470-f
Gskill trident Z 2*8GB 3000c15
corsair rm750x
nzxt h700i 有冇其他介紹 想放到3隻 3.5 + 2隻2.5
rtx2070 (暫時未知價錢 應該都5000 都得?)

主要都係玩cities:skylines 同會畫下solidworks 同 sketchup ren 下vray 咁
應該板 u 同ram 都會係newegg 買 平太多
啱啱見到對ram 減到1300 唔洗 想打爆上32GB
問正刀都話唔知h700i 點放到3隻 3.5

銅柱螺絲唔係會跟機箱架咩
買完先發現冇

今日有得爽喎

兩三個星期死去活來幾百次了

Trident z揀條個名寫住 for AMD Ryzen 你呢隻我怕你機都開唔到
超頻既話最好買個好少少既cooler
箱可以轉define r6
2070應該5000左右

咩箱黎 有啲箱預裝左

佢係有銅柱 但上落去個粒螺絲就搵唔到

EVGA GeForce GTX 1070 Ti FTW2 280.99

咩箱黎

Corsair 500D rgb

睇下hdd tray有無

邊度 我有fd想換

搵到了

AMAZON

森林
sc black仲平 $271

點樣知部機要用幾多W既牛？

正常1200w一定夠

ram 轉3200C16? 我見g skill 個網係寫for ryzen
cooler 玩屎色d15s 好定係h115i好
條ram3000c15係見人係超頻post 問過先想買

哇屌 早排先買咗1060

正常都已經去到1200

如果有寫for ryzen就買得
cooler睇個人喜好 我既話會揀一體水

去到還去到 夠還夠 兩回事黎

買70ti 1060義海比呢度巴打

2.5'' SSD 邊個牌子好

我本身用開v550 而家壞左
我見好多list都推呢隻
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W
係咪買得過

唔講spec好難幫你

3200c16 同3600c18 除咗跑分之外係咪分別唔大

只係 gaming fps 加多5%

O11G都賣$13999 唔知A11G萬六有冇找 但當A11G出廠1755 又好似貴得濟 除非有啲特別嘢/唔止1755/冇想像中咁貴 唉

守緊行為

一定係一體水會好過風冷
但個價講緊係差成一定兩倍

其實ram 頻率定cl 緊要啲，成日要超高頻就要加CL 最理想高頻低cl 係咪冇可能？

18000 有 2080 ti 2700x

係唔知佢咩底板咩ram

正常香港10萬一個月都夠洗

b die可以滿足你三個願望
高頻 低時序 低電壓

4790k m7h 8x2 1333 ram 2500蚊有無巴打接手

行298見到啲自組水，有啲心郁

298有呢d野架咩

垃圾app 自膠

一出地鐡站上去個個喎

果個係灣電

Sor鄕下佬唔熟路

我係訂左兩條8Gb 3600mHz timing 15-15-15-35

3600c15

唔係買4000咩

上網搵到個計ram 速度既計法
1/mHz x CL 得岀既數值愈細愈快
1/3600 x 15= 0.004166
1/4000 x 18= 0.0045

3600mhz 低CL 係仲快過4000mhz 高CL

因為4000mhz仲慢

bdie咪加到1.5V超吓時序

我諗住用3600mhz CL 15超到4000mhz CL 16就perfect

降CL 仲難過人升mhz

今日係amazon 忍唔住買咗張 Evga 1070ti SC gaming black 2200hkd，搞到突然想砌新機

想請教下咁砌
有無地方可以改善：

Ryzen 5 2600 $1254 (newegg combo)
ASUS Prime B450M-A/CSM $590 (newegg combo)
Corsair vengeance LPX 2x8gb 3000mhz DDR4 $1098 (newegg combo)

EVGA 600BR 80plus bronze 600w $393 (newegg)

Adata SU650 480GB SSD $499 (海鮮舫)
Aerocool QS-240 $249 (海鮮舫)

Evga GTX 1070ti SC Black $2200 (Amazon)

— — —

Total ~HKD6283

— — —

用途多工+gaming

哇屌1070ti 平到咁

ship到邊

6300砌到1070ti

平時間中入黎睇post 學野野，今日見到上面有巴打話特價，好彩即刻衝咗。衝完即刻變返正價

Btw, 請指教下，雖然張卡有排未到

仆街慢左 岩岩上去搵已經冇

冇update到，照計時間應該到左香港

最近小弟有興趣用堆舊parts砌部機
打算用ITX板配個細箱
咁老母擺房駁電視用都得

粒CPU係4代既i5 唔需要超頻
想搵塊H97/Z97又有wifi既ITX板
係咪基本上冇全新賣？如果有又係邊到有？
（新高登？）

機箱方面想搵隻用得返ATX PSU既箱
同時間又唔好太貴
各位巴打有咩推薦？

我果對ram仲未賣添

咩RAM黎

換b die?

3200c16好似都係hynix
地盤巴毒我換trident z咋

Hynix 超一下無問題
3400應該ok
G skill

xpg d80！ 4133mhz

amazon最平既4133 RAM

我b350咋 有3200偷笑

佢主要係嫌冇RGB 唔夠mk

輕輕一推，無乜大問題就去馬

有冇人知1080 ti r6推唔推到2k 144 hz
換咗卡想換埋moon

ram 用返xpg算啦 賤種corsair3000mhz好難夾ryzen

推唔到

r6應該穩120up
youtube大把benchmark睇
同埋睇你咩cpu

啱啱好 或者差少少

2080ti就游刃有餘

thx 巴打
我可以慳返啲錢了

唔夠喉？

幫人問,windows裝咗係m.2,文件同Steam裝game用sata ssd定係hdd好

緊係SSD ....... 仲洗問

砌完部機rgb粒著哂
但冇畫面
應該點check有咩問題

1080p開始滿足唔到我
入得太多硬件post搞到成日心思思想換

我意思係應該推得盡，最少120
咁點解唔換

咁我今晚睇下
聽日狗衝

巴打用咩u
岩岩睇左人6700k 1080ti all max 120左右

9900K香港成$5200

i5 8500
好似做咗傻仔咁卡係中間

係咪都係拆淨三寶再試

底板 display卡 風扇 ram cooler既rgb燈全部都著到
就係冇畫面

你預同6700k差唔多啦

就爆post冇人敢comment

似係display卡後面啲port 位有問題

底板 boot燈同vga燈著左

H115i pro 算
上面條list 超2700x 同張2070 用rm750 夠唔夠
係newegg 買嘅話同價錢可以買好啲

我2600x 1080t
用緊650

夠

本身都去到bios
一插埋呢兩條就又冇畫面

newegg 2700x有 combo pack

剩係夾到2700x 同塊x470-f
再平多少少

ram 上 3200cl16果條？

懷疑2080ti 4k 打J區d巴打有錢過低置區

combo pack 好似冇得連3200c16
我見上面話唔好用3200c16 就轉做3600c18
諗住呢條 G.SKILL F4-3600C18D-16GTZRX

睇完巴打講, 買咗套渡銀線落部冇側透嘅機到

鍍

冇問題了

用咗MacBook 4年，想砌返部windows 機打下機， 今日去一去深水埗攞過啲砌機套餐單張嚟望下，但係又唔係好識睇，求大家指點迷津

1.Budget 大概4000-5000

2.用途就雜啲：文書，睇戲，間唔中會用下illustrator, 玩下LOL， PUBG 咁

3.比較少玩新遊戲，希望畫質，散熱比較好。

4.睇中咗隻2k mon ， 但係暫時未定， 不過因為budget 問題都唔會上4k

各位有年好推介？

有冇其他好啲嘅ram
h700i 幾好j 不過好似唔係好啱用
有冇啲類似有玻璃側面 用到 h115i 又放到3隻3.5

#1

自膠 打錯字

各位巴打有無好推介？

想請教下2700x asus x470i gskill trident z rgb 4266 c19 8GB * 2 應該點set 最好? 宜家9 set 做3600 c16 -15-15 -38 試過第1 個set 15 都入唔到window

3600c18雖然是hynix die 但是用左後期出來既m die 超頻比之前既a/c die好

入bios 揾 memory set
入面有3600 profile

巴打會唔會散放 cpu?

ok,我揾揾, 唔該唔

試下set 3600 c16 17 17 38

散放你想幾錢

話說換晒d野之後開大作成日彈game
今晚會燒下機睇下咩事
furmark燒gpu?
aida64燒ram?
cpu用咩燒？

furmark燒gpu
aida64燒ram
cpu用Prime 95燒

你而家用緊既list 係咩 ?

林巴

中出巴接咗你張咭打mankind divides 同 watch dog 彈game

你有無售後服務？

R5 2600 (4.2Ghz 1.4V)
ROG Strix B350F
Corsair Vengeance 3000c15 8gb x 2 (3000Mhz)
ROG Strix 1080ti O11G
Antec Edge 750w 80+ Gold
Crucial MX300 275Gb

開大作時cpu大約50度
GPU大約80度

屌佢唔直接搵我

搵

我見佢on99係咁彈game咪幫佢問你囉

走去拉高100MHz

我硬係覺得係ryzen 同 ram出事多過gpu問題

冇拉都彈呀

超過龍？

一就可能 cpu full load 左 但電壓比低左

如果ram同CPU出事直常藍mon
不話凌巴打R6都係咁freeze

聽落似喎

佢話mankind divided cpu 好大咬

正常燒ram pass aida64 extreme 就gpu/cpu事

1400ok嗎？

1.4v都冇找？

Ryzen 我真係唔識，等咁多位智者打救佢

6c都90%

你有無開MSAA?

呢隻game開MSAA 咩機都死

先燒左ram（而家用緊既時序+頻率）

開左msaa既話邊有咁高fps

但你watch dog都死機我就唔知了

watch dog是個謎
雖然我推埋msaa 都扯到張卡盡

你又啱

搵日我又試下兩張 2080ti 挑吓佢4K 8x MSAA 有無15fps

ubi

同埋mankind divided有d奇怪
8x fps都硬係覺得卡卡地

Stuttering 無計

另外想問下係唔係要熄smt?
我見佢cpu full load咁滯
駛唔駛開返

縮水狗2代要求高到爆
我1080Ti開盡嘅話揸車揸快啲都喪跌fps
隻game已經擺咗喺SSD所以唔係load圖樽頸
GPU keep住100%亦唔係CPU樽頸
要降返某幾項之後先可以正常玩
所以我之前先想你試2080Ti效果如何

1代就有bug
網上方法係改config file不過唔知點解對我無效
我自己嘅解決方法係texture降一級之後完全流暢

你先確定係咪ram事先 慢慢來
如果cpu full load 睇下電壓要不要加高少少或减少

彈game可能ram 頻問題, 我屋企另一部機用2600 3200c16 ram 試過set 3200 c14 入到window無事,但打機會彈game, set 做 c15 後會好dd 但有時都會彈, set 返做3200 c16 就無再出過問題

ok, thx

想問下 hard disk 有冇咩推介， 1-2 TB 我見網上面話 WD 易壞

暫時一開波furmark 5 mins彈左

咁好明顯係gpu

加左電 燒左10分鐘未彈

反正由ram開始debug 之後睇gpu 最後cpu

ram其實一路冇改行左成年
今次furmark 20mins唔彈就試下game先

1tb: TOSHIBA DT01ACA100 1TB 7200RPM 3.5
2tb: TOSHIBA DT01ACA200 2TB 7200RPM 3.5

聽日諗住去買一個8tb hd 同blu ray rom

HD 係咪買toshiba比較抵玩？
另外blu ray rom有冇推薦？

thz

加少少3tb啦 最低玩

ok

1000